阿仙奴反勝愛華頓，老衲永遠離開連登

老垃=狗